國安法 = 尋釁滋事

睇條文都多鳩餘，想做你就做你